一人一個破壞哂成個trip的旅伴

去到邊嫌到邊，但plan行程時又不聞不問唔俾意見

返酒店夜晚唔肯幫我含

唔食催情朱古力

乜都話無所謂
去到就意見多多
去完旅行就無聯絡了

勁sad

成日屌呢樣屌嗰樣嘅人